"We kunnen onmogelijk hier blijven," zei ik; en terwijl ik het schieten sprak heropend voor een moment op de gewone.
"Maar waar moeten we heen?zei mijn vrouw in paniek.
Ik dacht verward.
Toen herinnerde ik me haar neven bij Leatherhead.
"Leatherhead!
